今年秦國11月可能又政變,大家小心

Source?

邊個推翻嬴政

周二（22日）是泰國軍政府執政滿四周年的日子，也是軍方發動政變四周年。數百名示威者周一晚在曼谷的法政大學紮營過夜，準備周二一早就遊行到政府大樓，表達對軍人奪權的不滿。但警方警告集會違反禁令，設置路障，並展開保安檢查，阻撓示威者遊行前往政府大樓。

集會活動自周一晚開始，以演講和演唱方式進行。周二上午7時許，有逾500人開始集結，軍警不敢大意，派出優勢警力及大批部隊維持秩序，並阻擋群眾前往總理府，至上午9時半，仍在法政大學外道路僵持中。

現場並未有衝突場面，活動中群眾手持標語和看板表達對軍政府的不滿，也反對國家和平秩序委員會的設立。雙方又透過麥克風相互喊話叫陣。反軍政府人士和民眾在法政大學外道路集會時，提出3點訴求，分別是如期在11月舉行大選、國家和平秩序委員會退場，以及軍隊不要支持國家和平秩序委員會。

國家和平秩序委員會是由泰國軍警組成的委員會，主要目標是恢復並維持泰國社會秩序和實施政治改革。反對派人士指出，軍政府在2014年5月22日發動政變上台至今4年，人民生活並未過得比較好，貪污腐敗的情況依舊，同時限制政黨活動及箝制反政府人士的言論自由，舉行大選的時間也一直在變。

在周一，泰國警方已宣布政府大樓及其周邊街區將列為遊行禁區，並提醒示威者不要違反禁止超過五人集會的禁令。

巴育原本承諾於今年11月舉行大選，不過之後卻不斷押後大選日子，目前已推遲至明年2月，但有民眾擔心政府會一拖再拖，恐怕大選會無了期押後。

誰無誰

買樓

天子神劍

原來只係就咁叫天劍

他年 輪迴今世劇情

天命 誰能扭轉運程

泰國人奴性同香港人差唔多
示威都係示威區內
新泰王亦好低機會反軍政府

所以，出現示威，反而係買入泰國資產的機會

利申：有泰國基金

反而驚美元强，資金加速流出新興國家多D

別高興

泰國有個好處就係又唔會好似馬來西亞同印尼
不過尋日秦國果面有幾單 ATM 爆炸...
南部就危險 d..
不過香港同大陸已經生存唔到..
去秦國搏一搏好了

泰國正
又想去華欣行下

唔夠老，申請唔到養老簽證
無小朋友，申請唔到監護人簽證
點去搏一搏？

我仲有五年夠50

秦國買樓真係瀨野

項少龍幫唔到手？

香港貫仲死

琴清！

點解？

趙高？

我估佢係想講 秦國基本上無二手市場
所以升值都只係紙上富貴賣唔返出去
而且收租頭幾年回報率都ok
但一殘咗就好難搵人租

不過雖然咁 都無損我買秦國樓等退休嘅決心